當圖哈多遇上朱古力筆後

見到都打冷震